下次民記播片草案公報

首先我地係民記外判唔係民記
我希望全香港人唔好遺忘五大訴求
義士被打被拉自殺示威放火
一切都因為送中 我地唔會割
民記應該係最大規模資訊導出嘅地方
我地播片組在意嘅係點令民間更明白我地

以下是草稿

有冇諗過，當有一日警察用催淚彈射中嘅，唔單止係老人院同民居，更係無辜嘅你？有冇諗過，呢啲過期催淚彈仲可能有嚴重毒性？
「請支持成立獨立調查委員會」

香港政府企圖強行通過送中條例，令美國甚至歐洲企業開始計劃撤離香港。修例一日未正式撤回，香港經濟恐面臨史無前例嘅衰退。百年基業，毀於一旦。
「請支持全面撤回逃犯修訂條例」

香港人，曾經住喺東方之珠嘅你，生活得開心嗎？在職貧窮，領匯加租，物價高昂，樓價全球最貴，老人家住喺寸步難行嘅籠屋，一家人連公屋都要等十年。你想唔想成世過住呢種生活？點解政府永遠都無視你嘅需要？因為，你冇權票選你嘅行政長官。
「請支持立即實行真雙普選」

另外兩大訴求以死諫同義士辛苦畫面作結

葉虎 公安執法 仲有一大堆方面我都好想講
但諗唔到點用畫面講故事
唔知民記下次仲要唔要我地播片
但我保證每次都會問過所有前線同大家嘅意見
希望大家亦都回覆一下

今晚開始剪片。